派4000派到pat 屎咁，依家960萬幾快就比到出去

政府接納賑災基金諮詢委員會的建議，從賑災基金批出兩項共960萬7千元的撥款，予兩間機構賑濟印度比哈爾邦水災災民。

政府發言人表示，印度比哈爾邦水災的受災人數超過2百萬人。兩項撥款分別為510萬8千元予香港仁人家園及449萬9千元予國際培幼會（香港）。撥款會用於提供臨時居所包、食水包和廚具包，以及家庭和衞生用品，約5萬8千多名災民受惠。兩間救援機構將會進行賑災的地點並不相同，並沒有資源重疊。委員會希望撥款為災民提供適切援助，幫助他們早日回復正常生活。

唔係話救災唔岩

不過

自己地方d民生議題都未搞掂，憑咩理人地d事

呢個方案有無資詢過香港人？

點解可以話送就送出去

支那式捐助，自己國民都要食樹皮仲要扮大佬

咁大件事真係無人講

拎緊我地香港人d錢

寧願拎去第二個國家都唔改善民生

咩政府先會咁做

呢個政府失敗既地方，講西咩

死仆街，香港咁多窮人又唔見你捐？

比支共宿敵印度都咁爽手？

之前射藍水噴中印度協會大佬原因？

不過行政費應該好貴
醉翁之意不在酒

印度親度
想借香港手巴結印度
同之前清真寺單野想拎返啲好感
唔比市民同南亞connect
講到尾都係打壓市民